目標達到啦，手足快撤機場！

機場將會無外國人，大家癱瘓機場嘅目標已達到，佢而家取消航班係唔想畀外國人入嚟，等狗可以係入面自由發揮。無遊客係機場就唔會上國際報！而家啲狗一出催淚彈，困獸鬥，機場好容易比佢地封路，手足會走唔到...